曾經有一份真摯既愛情擺係我面前⋯⋯⋯

曾經有一份真摯既愛情擺係我面前，但我冇珍惜到，而且係冇珍惜好多好多次， 到冇左先後悔莫及，人世間最痛 莫過於此， 如果可以俾我見返個女仔既話，我會同佢講 我以後都會就你 唔會每次嘈交都同你鬥屌， 你唔開心會即刻氹你先，唔會再唔諗後果郁d就發你脾氣，應承你既野一定會做，我愛你， 如果一定要係哩份愛加上一個期限既話，我希望係一萬。
下世都要搵你做我女朋友/老婆， 因為我人生得你一個會欣賞我 無論我做咩都會支持我， 只怪自己唔識珍惜

你無理取鬧果陣都幾得意呀，好過而家鬧都冇得鬧

夜啦收皮啦垃圾
有又唔珍惜
無左先黎後悔
抵你死

人就係咁 冇左先識珍惜